大家cam 接cam 睇下可唔可以搵返隻狗出黎

一開波00:00 加速衝過去

去到00:02 夾實左個大肚婆

00:04 撻左個大肚婆落地

大家一齊cross-check live 搵隻狗出黎

Tui

唔好忘記831

香港警察包到咁 就係唔想有人搵到佢係邊個

黑警用手肘扯跌大肚婆

鉗住左條頸再力撻個大肚婆落地

搵個人類公敵出嚟

推

唔洗target 果件 全部都有罪
你睇吓跪頸就知 隔離冇阻止同樣犯罪
在場全部一律戰犯

聯署支持封殺微信同TikTok

Push

包到成隻「性戰士」咁……

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK